老高講eva

垃

👌🏻

垃圾

垃圾老高

連登冇人睇老高㗎

呢啲風氣真係要改

拉

大撚把

行撚開啦9up佬

怨氣毒撚

佢D口音真係好撚難聽 不嬲都好撚憎佢
都唔知點解D台仔會忍受到

講到錯撚哂 屌你老母老高乜撚都關共濟會光明會量子乜柒乜柒事

seele 不然你覺得係咩

佢都係content farm級別

關佢撚事咩？

吓 好撚好睇喎 我做埋頻道會員